做得出唔怕認啦 臭雞

我而家真係對感情好迷惘 人人都話拍拖唔好信甜言蜜語 係分手前我都唔信 但分手之後 我明左....話說我同隻臭雞拍左兩年幾拖 佢一句淡左就分手 咁我都接受既 始終淡左冇得講 屌 點知比我知佢同一個男仔拖左 但唔想咁快一齊 原因緊係唔係驚會淡啦 原來係唔想比人話 我真係好嬲 係嬲自己點解曾經咁愛佢 不過算啦 一切都唔再重要 因為隻臭雞遲早會因為同一個原因分手 祝佢永遠結唔到婚 最後一句 我屌你老母呀 死臭雞！